歐洲車飛點買先抵？

我玩柏林，布拉格同布達佩斯

其實值唔值得買pass 兩個人成5千幾蚊
但我見一程布拉格去布達佩斯都成千蚊港紙
其實應該點玩

行程同你一樣
冇買pass 全部分開買
我係飛布達佩斯之後去布拉格再去柏林走

巴打係邊訂飛 想問下有無得兩個人坐一個車廂，因為始終驚歐洲多賊

我就咁係國鐵官網book咋
可以自己研究下想買邊個class

買兩張pass6千5，但1程柏林去布拉格都2千幾

布拉格去柏林我2個人total先24euro
不過我坐2nd class

點解我倒返轉柏林去布拉格咁貴既

搭巴士平d喎😯
你可以睇下student agency

Budapest同prague咁近，比我撞正平巴士就會搭巴士算

Btw好抵下，我遲啲去budapest, prague, spain, germany, ams，啱啱search 5 days in 1 month pass都係209 euro only 唔知遲啲買會唔會貴左？

其實搭巴士定火車好d（唔計價錢既話）
我重視安全同舒適多d

你幾時去

要平可以search下廉航 Ryanair有唔少來回500左右

100% 火車
尤其如果你高大的話對腳會好撚辛苦

應該12月中出發，你呢？

記得print email confirmation

唔好意思咁多位，我第一次去歐洲唔知咁訂係啋即係已經得，我見捷克個網平raileutope好多

11月頭 好貴

飛機其中check in等行李都好耐下

咁一定火車舒服
但講緊個價錢差距係一程巴士15-25歐左右
你個距離又唔係遠 幾個鐘差幾千蚊

但都6個鐘車
如我上面咁樣兩程兩個人夾埋1500港紙係唔係算係咁

我記得巴士berlin去prague就4-5個鐘
prague落 Budapest就6 7個
或者可以試一程巴士一程火車

聽你講火車2個2程1500又幾ok喎不過
睇你會唔會想試下巴士係點

利申歐遊巴士fans(窮學生)
試過london 12個鐘去ams
又試過法國坐到意大利12個鐘
真心flixbux算唔錯 我自己坐唔覺辛苦

我再睇一睇先，因為我個人中意火車
但如果價差得遠既話，坐巴士都可以

岩岩係學聯都見到208.5 euro (young)，係咪即係27歲樓下買就得？

唔係喎，208.5euro一個，即係兩個人成4千幾 我係捷克個火車網買柏林去捷克加捷克去匈牙利先1500兩個人咋喎

應該係，12-27都買得

我209euro係5個國家一個月內揀5日任你搭，即係搭到起碼5程車喎

歐洲大陸買火車飛去trainline.eu啦
可以用唔同貨幣結算

我覺得巴士平 同埋都算好坐呀
同埋歐洲d火車站你要睇清楚近唔近市區先喎
因為我之前去都係全部巴士 火車既情況我就唔太清楚

我想知係咪國內火車都搭得
例如柏林去波茨坦

照咁睇就得既

大家覺得買唔買得過？

錯左，呢張先岩

好撚貴
仲要轉機

有無辦法 見最平都係咁

Aeroflot

買唔過...要轉機冇4千幾既選擇咩？

俄佬唔敢搭

我呢段日除我見最平已經英航5千幾

搭過冇事

貼埋俄佬仲貴過英航喎

俄佬仲貴過英航

有冇上官網check

有 唔知做乜4號出發18號返間間都咁撚貴

又真係要咁貴喎
有冇得早一日/遲一日出發？試下轉下日期轉下唔同地方出入，正常黎講要轉機既4500都比盡

3-5號出發都睇哂 貴到咁我龍緊係踩應該等遲下先買都未遲

唔係旺季都咁貴

好似因為來回都星期日

我由3號揀到5號都係咁

睇黎都要硬食

火車飛善用德國國鐵 DB買
善用stopover又慳幾舊
你去背包search攻略啦

時間=金錢

6千幾囉

我睇下先

你淨係 Berlin > Prague > Budapest

係呀，唔夠時間玩多幾度

去咁多日驚你悶到抽筋

我柏林4/5日，其實都係3/4日左右

搭火車可以順便去埋 Wien

你坐d 咩車咁貴
我布拉格去柏林, 坐1st class 50歐
柏林去華沙坐成6個半鐘 1st class 都係55歐, 呢程本身平d, 不過要印實體票, 係德國寄黎香港, 要計埋郵費

去德國DB 個網買喇

我睇過DB喇岩岩，85歐
捷克網圍返700港紙 大家差唔多
平過之前睇好多

應該鐵路公司名

諗緊搏遲下機票會減價好定係依加5468買左佢算

係唔係揀呢個就無錯

OBB個網平過raileurope
但我喺當地walkin買實體飛好似仲平
記得嗰陣係Bratislava去Budapest

raileurope貴到仆街

唔係旺季你可以考慮去到當地先買

巴打download GoEuro格下價
有齊Train Bus Flight

我歐遊都係全程巴士 好撚平 我又接受到
不過飛機真係唔考慮 好麻煩

我諗住穩陣啲

飛機不了 check in同等行李哂時間

最衰GoEuro買飛無得寄實體飛

如果搭巴士通常都係用電話掃QR code 好方便